德福二期個兩個客服姐姐對黑絲好正！！！！！

我係對面間舖係咁望
有冇ching一齊

屌定班伸手狗老母！！！

牙奶

果兩條女廣東話都講唔正

利申出過2次街

唔係化咁我過去問佢幾錢

Hello 無圖

德福客服成日有人吹奏

樓主只係個黑絲控吧

你去睇下先講

禾講吾正廣東話禾刀吾想牙
又話吾笑禾

我女朋友黎
下次會叫佢著密實少少

屌，我附近返工

有個叫Katie 幾可愛

伯母

Ching條女幾正

新移民...

Katie Lee

佢均最正唔係對絲襪

係西面

我係你間房長期望實你老母

換左淫肉絲啦

Ching好變態

班商場CS著得咁淫都係引班麻甩佬去shopping 姐